有冇屋企電話plan

屋企極舊個隻電話
2字頭個隻電話